無原因的冷淡

究竟對方咩心態 明明可以好好溝通 但選擇用冷淡 去精神虐待我

兵黎炸你

咁我又唔覺得 通常第二朝都會同我講番原因 應該喺想比時間我回帶諗自己做錯咩？ 但我一直未知原因 我都會心情好低落 失眠 講過好多次想佢改下 嘗試下溝通咗先 咩溝通真喺好難？脾氣真喺咁難控制？同我覺得又唔應該憑幾個特徵就認定喺收兵 唔通有閪就喺公廁喺雞咩

我竟然喺child登等人認真覆

無人親近我～

因為唔鍾意你囉

唔想覆你囉

對你無意思囉

你鍾意佢 多過佢鍾意你 你就已經輸了

冇原因定你唔知原因咋

其實冷淡唔會真係冇原因
可能佢唔想傷害你
又或者佢已經容忍咗你好耐
係心淡而唔係冷淡

咁就唔係冇原因嘅冷淡啦

刺中咗我 睇完我喊緊

如果係你鍾意佢
佢應該會知而對你冷淡
咁無謂搵大家啦

喊乜鳩 人生在世流流長 你開心過幸福過 哪怕係單方面也好 都叫做開心過

其實已經估到 但放工個人心情真喺好差 自己態度都唔喺咁好

其實所有野你都心知肚明 根本就唔係咩無原因嘅冷淡 你都識講自己態度都唔係好
你自己上面都講返 對方係應該喺想比時間你回帶諗自己做錯咩

真

喺每次都會過一段時間 eg.一晚咁 先溝通番 但我有咩唔滿意都會直接講 大家方式有啲唔同 我好努力咁讓步

試下係佢嘅角度出發

唔好下下話你已經咁咁咁

有無試下係人地角度出發

人地其實想點 想要咩

我知世水長流好難 好多環境 人 都變化緊 我唔介意我愛多啲 付出多啲 我想令佢慢慢更加喜歡我 我知佢愛我 但 我喺愛得多啲果個

你又知你係愛得多d個個

我缺點 好難改 應該有少少自我中心 比你屌醒番 我完全冇

樓豬做咩無視我個post姐

自我中心嘅人
覺得個樣係好 就強加於人
就覺得自己付出左
然後又會畫公仔畫出腸
我為左你好辛苦乜乜 忍讓你乜乜
其實咁樣好黑人憎 同control freak一樣

我都唔知…總之我喺個多疑撚 成日諗到對方好差 但事實唔喺…講講下我都有啲內疚
希望你睇到啦 我真喺好愛你 我好想大家可以喺呢段關系中成長 珍惜對方

妖 多疑同想到對方好差有咩關係？你覺得佢會偷食？

任何事 whatsapp上線遲覆我十分鐘 同異性傾計 連佢夜晚瞓唔着失眠我都會諗佢喺咪同其他人傾計唔瞓 經常性咁check住佢 我呢個男朋友真喺好撚差…

我又唔識讀心 問極唔中咪GG 難過中六合彩

Yes

好撚差

你越懷疑 件事就越容易發生 點解唔比d信任對方

喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺

我當我呢種控制行為可以穩定到呢段關系 喺咪大錯特錯 我驚我會迫走佢 我應該適可而止？ 我真喺痴痴地線

係呀 control freak 你又唔係特別靚仔靚女
憑咩控制人呀

我就喺對自己冇信心 所以先咁驚

無信心就可以控制人嘅咩

我應該比多啲信任佢…

我可以點做

我同另外一半都比人帽過
我地都知道呢種感覺有幾痛
我好珍惜佢 佢好珍惜我
佢信任我
我信任佢
就算我同唔識嘅人傾計佢都唔會擔心
佢要我早訓 我依家仲上緊網
佢第一時間唔會覺得我偷偷溝緊其他人
而係擔心我夜訓身體唔好 捱壞身子
見唔見到分別

好像曬命咁 sorly

對佢好d 係佢嘅角度出發 唔好咁煩 諸多懷疑

不不不 喺愛啊哈利 我覺得做到咁真係好撚勁

我都明白要經歷多啲先會珍惜對方 但我真係好唔想喺呢個過程中有任何帽事 分手

我同佢扭蛋 係mario嘅扭蛋黎
佢扭到Lugi頂綠帽
好唔開心 覺得唔吉利
我話 頂帽比我啦
佢話 佢寧願佢自己戴綠帽都唔容許我戴綠帽
然後我搶左返黎 話扭多次
好彩扭返mario頂帽
一綠一紅 一對

越驚越容易發生 比d私人空間人啦

好就有嘅 100分男友嘅都做齊晒 但我諗呢啲都喺表面姐 你講嘅兩個後姐我就未做到 要努力努力

反而喺我聽到綠帽就唔開心 btw 你又放閃喇

你覺得100分
可能人地唔想要 覺得你煩
一段感情要keep得好
一日時間唔可以100%全部都係愛情
愛情友情親情學業工作都要balance
有時候個人時間都好重要
自己一個做下運動 執屋 看漫畫
好過一對情侶日日見
有時候會好煩 甚至悶